有無石離石蔭安蔭巴打聽到出面好大聲

訓唔撚到呀屌

鑽野定打樁 痴撚線

得雀叫 咩事?

唔多覺

岩岩食完野 咩聲都冇

no sound